一旦車輪失去牽引力，ATV的動力就會降為零，因此自然，你需要更多的抓地力。讓您的亞視更加堅固的六種方法|泰勒·弗里爾/戶外生活| 2020年9月17日|科普
但是，我們還沒有到營銷人員可以完全把手從方向盤上拿開的地步。谷歌的搜索詞舉措將使數百萬廣告支出對廣告商不可見|金妮·馬文| 2020年9月3日|搜索引擎之地
當它摺疊起來時，輪子和腿確實比實際的烤架突出了一點。5個可滿足您所有戶外烹飪需求的便攜式烤架|艾米·瑪圖拉娜·溫德爾| 2020年9月2日|戶外在線
在輪轂驅動系統中，電機安裝在其中一個車輪中。你想買一輛電子貨運自行車嗎？先讀這篇文章|喬·林賽| 2020年8月30日|戶外在線
它將不得不讓數量多得難以置信的客戶參與進來。特斯拉有一個商業模式問題：它永遠無法通過簡單地製造汽車（肖恩·塔利，2020年8月29日，財富）來證明其當前股價的合理性
他們正朝湯普金斯大道和默特爾大道的拐角處跑去，約翰遜開車，這時收音機裡傳來了另一個電話請不要死拯救被謀殺警察的瘋狂戰鬥|邁克爾·戴利| 2014年12月22日|每日野獸
“他們認為普京是俄羅斯唯一的惡魔，他們夢想著除掉他，”他一邊說，一邊緊緊抓住方向盤。你認為普京不好嗎？等待下一個男人|安娜·涅姆佐娃| 2014年11月14日|每日野獸
也許這個方向盤會再次轉動，異性戀也會變得急躁起來。《異性戀世界如何偷走“同性戀”：伐木性戀者的最後一口氣》Tim Teeman 2014年11月12日《每日野獸》
車輪完全轉動只是時間問題。《異性戀世界如何偷走“同性戀”：伐木性戀者的最後一口氣》Tim Teeman 2014年11月12日《每日野獸》
“小小丑”是一個小錫輪，上面連著一根電線，可以裝在任何銀行保險櫃的組合中。19世紀上流社會的銀行劫匪| J.North Conway | 2014年10月19日| DAILY BEAST
他再也不會坐在那個輪子後面，為速度的傲慢而高興了。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
他把它放在空座位上，爬上方向盤，開始開車。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
水的非彈性特性使得它不適合需要飛輪的機器。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克
引用凱夫人的話，“一個開明的同齡人就像是一輛馬車的第五個輪子一樣有用，就像粉飾一樣裝飾。”
我認為蒼蠅的直徑為6½英尺，小輪的直徑為9½英寸，這將為鼓提供足夠的速度。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克